se uso DB mysql

CREATE DATABASE blog;

user: root,
password: admin



### `composer install`

instalar laravel y sus dependencias


### `php artisan passport:client --personal`
crear token personal *es obligatorio
### `php artisan serve`

Run the backend

Open [http://127.0.0.1:8000]

rutas apis globals

http://127.0.0.1:8000/api/auth